可以點 乞安慰

依家讀緊大學
最近好頹好辛苦 覺得冇希望 人生無意義
所有嘢都唔如意
我只不過想要D frd可以一齊玩 一齊上堂讀書
一齊互相支持
想要個可以陪我支持我嘅女朋友
想要啲閑錢做自己鍾意嘅嘢
已經好努力去做 但係都得唔到任何一樣
究竟可以點做
而家香港又比暴權管制 未來都好迷惘
中學啲friend又keep唔到 勁少見
大學啲friend又keep唔到 全部係ocamp識 但係啱啱呢個sem break 開始冇聯絡
返學又冇r friend 搞到而家返學都係自己一個上堂 食飯 好撚悶 冇晒動力同意義咁 所以成日走堂
又小frd約出街 一星期都唔知約唔約到一日
搞到將所有時間依賴晒去女朋友到
但係佢係啲覺得一星期見一日就可以 成日都唔陪我
對我又唔好
搞到而家好似日日冇嘢做咁 每日都行屍走肉咁
身邊一個陪伴我嘅人都冇 無人可以傾訴
唔會有人搵我 想要其他人嘅支持
有冇人可以教我要做啲咩先得到我想要嘅嘢

總括都係想問
點樣先可以識到班friend 可以互相支持
點樣先可以令女朋友對我好啲
返工賺錢呢個我都知 其實根本唔夠用 一星期七日 唔係返工就上堂 好攰

退一步海闊天空
識朋友講緣份
女朋友講感情
錢除咗努力就係加倍努力

我好努力咁去嘗試
但係忍受唔到每日行屍走肉咁
唔知有咩做
好想呢啲時間比朋友同女朋友霸佔晒佢
即係好想多啲同朋友出街玩
想多啲見女朋友

而家人生好似得返工同返學咁
最多都係有兩三日見下女朋友一陣 （佢得閒都唔會好陪我） 因為我將時間都依賴緊佢 但係咁樣又會chur到佢 佢唔舒服

點解我會咁諗
但係我真係好唔鍾意 自己一個人好似浪費時間咁

你想多啲同朋友女朋友出街玩
係因為你好需要其他人嘅陪伴
定係因為你無野做？

我好需要其他人陪

我唔怕冇嘢做 有時一個人係屋企休息下都幾好
但係我唔想每日都係咁 我想有人陪 有人係我隔離 即使冇嘢做都非常滿足

唔識安慰你
我係冇朋友唔會死嘅人
後門狗yr3 entry都冇friend 但會慣
提示出嚟做嘢咪又係咁

and記得用不推文回覆

廣東話拼音 柒咗

心態決定境界
一個人係常態 有人陪當係bonus

咁識朋友一定有方法嘅
參加多啲興趣班
仲讀緊大學嘅參加soc係一定會識到新朋友

情況同你完全一樣，除咗有女朋友

請下返教會.拓闊D生活圈子.

有好多人都係咁嘅人 可惜我唔係
咁你平時點樣過
有咩可以做
一個人真係好悶好孤獨

咁諗的確可以開心啲

但係成日都會唔小心將自己同人比較
會覺得點解其他人有嘅嘢 一啲好正常嘅嘢
我咁努力都得唔到

驚一個人突然去融入唔到
女朋友都有返教會 但佢唔帶我返

唔記得咗用

至少你仲有女朋友

無㗎，呢d都係要自己放開，少睇一排social media 先啦。

所以我已經依賴佢
你哋會唔會介意 女朋友成日同其他男仔WhatsApp
次次一大班人玩 佢就淨係黐埋男仔嗰邊玩

內向毒撚
畫畫 寫下野 上網 打機
有時睇下漫畫動畫
簽連署 整文宣 睇live
^淨係依推都用好多時間^